蝻唔好再話俾人歧視 你地自己攞嚟

是咁的，我喺外國讀書，個城都幾雜。

有班蝻住我個頭，5-6個人左右，平時返學買嘢都會見到。

我今日夜晚落樓下gym room，跑步機前面係塊大既透明玻璃，有兩個港女係度跑緊步。

班蝻經過，一見到兩條女就攞隻錶敲窗吹口哨，咁班女當然無理佢啦，佢地就即刻舉中指大叫'Fucking Chinese', 我嬲嬲地即刻勁大力拍落塊木門度,響咗聲佢地先走。

成日話人歧視你地,根本你地蝻就係仆街人種,無論去到邊都係咁撚低質,連力架都不如。

大愛撚咁撚鍾意幫蝻，我就睇下你班仆街俾佢玩死。

屌你老母南亞狗